Contemp 呢隻恐怖GAME 真係好撚無聊

D 懸疑同驚嚇住廢到